連林志玲也輸了！「最美華人女星」排行出爐 冠軍竟是她

為了吸引粉絲目光，各地區偶像、明星們都會講究穿著、妝容，迎合當地觀眾們的審美觀。日本網站《みんなのランキング》近期便讓日本人票選心中最喜愛的中港台女星，排行榜不久後曝光，受歡迎的大咖女神包含林志玲、范冰冰等人雖然都在榜上，卻並未拿下冠軍寶座，第一名反倒是「她」，讓鐵粉狂喊「實至名歸！」

▲「台灣第一名模」林志玲在排行中雖然只拿下第6名，不過仍獲得大批網友愛戴。（圖／翻攝自林志玲IG）

該網站近期公開「最美華人女明星」排行榜，台灣知名女星林志玲、陳喬恩、林依晨、徐若瑄、王心凌、楊丞琳皆在榜上， 「台灣第一名模」林志玲更奪下第六名，不少投票的粉絲大讚「女神不僅有才華又聰明」、「微笑總是如此親切」、「臉蛋看起來依舊像25歲，叫她姐姐真的不為過」。

▲▼章子怡（上）、范冰冰（下）分別拿下第2、3名，人氣同樣居高不下。（圖／翻攝自章子怡、范冰冰微博）

第一名寶座則由Angelababy（楊穎）抱走，網友紛紛在底下寫出投票動機，「她的臉蛋根本是完美等級，眼睛有如洋娃娃般，看見她的笑顏就瞬間被打動了」、「她的確是位稱職的演員和模特兒」、「五官精緻對稱、臉蛋找不出一絲破綻，若來生有機會再當女人，希望能擁有這樣的面孔」。

據了解，Angelababy在2004年以模特兒身分出道後就掀起轟動，擁有德中混血的她，身材、外型均羨煞一票女性，甚至被日本名醫評選為「亞洲最佳整容範本」；另外，她也不時出現在螢光幕前展示亮麗穿搭、演藝新作，人氣可謂火速增長，更是微博熱搜的常客。

榜單顯示，排行榜第1至10名分別為，Angelababy、章子怡、范冰冰、楊冪、陳慧琳、林志玲、龍夢柔、陳喬恩、迪麗熱巴、林依晨。徐若瑄、王心凌、楊丞琳則分別是12、16、17名。

▲▼Angelababy拿下「最美華人女星」排行冠軍，姣好臉蛋、火辣身材羨煞不少女粉絲。（圖／翻攝自Angelababy微博）

梁朝偉煙.gif
蝙蝠俠車.gif

屌那星 整容閪第一

召喚你的樣子如何

陳慧琳

陳慧琳有分都幾驚訝

個投票幾多年前？

施狗成日po辣殺新聞

吹咩

好掛住樣子巴瘋狂追擊ab個日子

RAP樣子巴

懷念樣子巴

你

垃圾榜

都唔知做乜

的

第一?憑咩?

整容西都拎第一 Kelly 有咩咁驚訝

憑佢以前似Q太郎，有集體回憶

胸呢?

想一巴煎落去

問號問號

邉忽靚

雞樣都拿第1,2,3

唔係大陸人眼光咁差佢都幾難佢

好掛住你的樣子如何巴打

港女計一定係阿嬌

召喚樣子巴！

就係呢種樣 令中國過去十幾年嘅女人都紛紛整到咁嘅樣 結果令人因為單一而生厭

話時話樣子巴去咗邊

老女人唔值得討論

召

好強嘅氣！

好似無過黎連登

樣

全部都係整容雞

整容閪都第一

姣好臉蛋都算嗱
但火辣身材係咩意思

點解有印巴無樣子巴

啲相影到咁撚支那Style

女神只有林嘉欣

有過嚟 但佢本人話唔再狙擊佢

對整容雞排名沒有性趣
btw, 提起犯冰冰, 割文貴仍欠世人一條片

好懷念樣子巴嘅金鋼棒
次次都會睇晒

核突支那style

應該係因為純粹識係邊位

甚至被日本名醫評選為「亞洲最佳整容範本」

天然QQ獨立下爬仔

話時話佢有無過來連登，好似好耐無見佢。以前開 post 一有某d keyword 佢就會衝出來

因為佢唔係排行榜果種靚女樣
而且佢好似唔多活躍
估唔到咁都有第四遮

全盛時期嘅林志玲真係好靚

有冇獎俾返個醫生

竟然無邱淑貞

有無人可以貼返樣子巴段野出嚟懷念下

龍夢柔都有份on9

章范 2隻都係黨雞

林依晨邊忽靚.最多咪形象好

你話偏心都好
我覺得 Ali 堅係索到爆

林依晨都有份？
屌你老母 食開 弱智妹樣？
on99

劣化版結衣

Angelababy（楊穎）「她的確是位稱職的演員和模特兒」
佢嘅演技

被日本名醫評選為「亞洲最佳整容範本」
因為本身就係整出黎

何來火辣身形

唔係好意外，而家日本JK就係興大陸妝同整容風

佢同ab都攻過日大把人識，係范章排咁前都係因為出名，而家仲要走埋樣，志玲排得算後

好似係自從Angelababy結婚之後
樣子巴就傷心到隱退咗

全都係老女人

全部都幾廿歐.......止痛驅風

張柏芝都輸俾林依晨

樣子巴打有冇過連登？

Angelababy世一

點會無四千年一遇（整容）

樣子巴失蹤左好耐

拉

膠到

世一樣衰

楊丞林咁樣衰都上到榜就知唔準

係呀好似因為搵到一個更好狙擊嘅對手

范冰冰真係靚到顛

因為當年係日本紅啫

全部過哂全盛期
有啲退埋休..

仲有邱淑貞呢

唔開口講嘢好撚靚喎

純天然生長靚靚下爬仔

有冇人覺得個咩迪麗熱巴好撚樣衰

樣子巴呢

新人唔識有無人可以講下點解